下次蔡思貝出軌 啲人會唔會屌鳩達哥

連燈仔真係痴撚線

傻鳩香港人

出唔出都屌架啦蒙撚

都話連登仔痴線㗎啦

突然間好想蔡思貝出軌

蔡思貝實好過雞穎